有冇巴打喺街見到人造人會嚇到叫出嚟?

為免嚇到各巴打屌一聲,我post link算喇
之前喺旺角朗豪附近,突然見到有條女一望就知係整咗容,我忍唔住:嘩!!!
有冇巴打都試過嘩咗出嚟呢?當時我急急腳離開現場

愈來愈多整容樣